Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
    Метод об'єкту - це функція,яка лежить всередині об'єкту...це допомагає нам "оживляти" наш об'єкт.

Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
    Значення властивості об'єкта може бути будь-яким типом даних, таким як числа, рядки, булеві значення, масиви, інші об'єкти тощо....


Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Об'єкт це посилальний тип даних, що означає, що коли ми створюємо змінну, яка вказує на об'єкт, насправді ми створюємо лише посилання на об'єкт, а не сам об'єкт. Іншими словами, змінна, що містить об'єкт, містить не сам об'єкт, а лише адресу в пам'яті, де знаходиться цей об'єкт. Це означає, що коли ми присвоюємо змінній нове значення, ми насправді змінюємо посилання на об'єкт, а не сам об'єкт.
І при зміні значень в одному об'єкті, відповідно  зміниться і інший об'єкт (на який йде посилання)